[走貨呀]燒山吹科技股

19:00開始
點晒名

燒山勁啲定麵神勁啲

面神都祝福左美科技股

我真係屌晒佢地老母

點名 Netflix

最強對最強

佢哋企同一邊

負負得正 爆升

佢淨係祝福咗Tesla

佢買連登買開果幾隻 超賣

負負得正 上呀

燒山福祝福咗aapl fb zm tsla amzn

屌你老母大包圍

今次應該9成人都要死

麵神之後到老蕭
你老味玩接力

負負得正呀 , 準備爆升

請問成日有人鋪一張圖好多格紅綠色果個係咩app來?

支牛

支牛不了
anyway, thx

好彩冇nvda

Nflx

想點呀...

係喎 佢講咗咁多隻記唔到

係好定壞

仆街啦
燒神加麵神呀

美股玩撚完啦

點解升唔上去嘅

屌！

負負得正

綠跌呀
壞呀

有冇人毒啞佢

唔知用咩睇好

多謝燒麵燒麵好波

納dee

仲有msft

打和 互相抵消

nvda

gpu當佢commodity 就啱架啦

佢話 7,8 10年前喎

Faang得返最廢隻G

世界沒日啦

走鬼呀

含啦

燒山好野!!! 多謝燒山!!! 有位入貨了!!!

玩撚猿

準備沽空了

好彩走得快

負負得正！！！